對付緊個極權政府，點解會有咁多人想急於求成？

好多人話2個月以黎，遊行無用，和理非無用

民意無用，底線無用，外國人支持無用

但係你地究竟係咪天真到，覺得所有野做一做就會即刻見效？唔係就唔想再做？

你地究竟係出黎抗爭，定出黎食民主快餐？

今日互屌左成日，名義上，阻到機場，實際上佢退左1步，我地自損3千

究竟要打沉自己人氣勢到幾時先夠？我地行左幾個月，對於中共黎講，先岩岩開始出手，咁快就想玩完？你地究竟個決心有幾低？

今日機場既事，無論點都好，阻已經成功左

但光環無疑係比左政府戴

希望大家未來可以諗一諗，對準政權
我地要攬炒既，係香港政府，唔係抗爭者自炒
唔好再做無意義既損失，記住呢個係一個長期戰
打緊超地獄級關卡，唔好妄想幾個月爆機
繼續裝備好自己，我地一直向緊贏既方向前進，終有一日，香港都係屬於香港人

光復香港
時代革命
8月18日見

推

革命邊可能2個月就得……大家明唔明白民意對以後好多野都好有用
唔係一時三刻出現嘅野，雨傘雖然失敗，但係雨傘嘅文宣到依家都有影響
一講民意就鬧民意撚……

真係唔想大家咁心急，突然間要放棄哂所有野，做所謂既攬炒

呢種攬炒對政府一d用都無

其實我睇好多評論都話，開始要從長計議，慢慢行……
爭取普選08年就開始，可以睇得出任何野要時間，要滲透力，要長久嘅影響力，長遠一啲睇野，唔好注重面前短暫嘅成功……
但係連登同telegram普遍俾我嘅感覺好著急，覺得依幾個月成功唔到就唔得……
但係睇返歷史，好多革命經過好耐嘅planning

係咪因為覺得只有人數先係致勝關鍵
時間一長d人又會投入返日常生活唔再出黎咁

而加情況開始唔樂觀

真心要停一停，諗一諗

報導相信聽日會係一面倒

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

其實會做錯係好正常，當經驗，唔洗即刻割蓆

個期限係中美貿易戰期間
Trump任期仲有一年半，唔係真係可以拖咁長

要對抗極權政府唔係講緊話搞幾多年就可以成功
而係要有特殊嘅事件，天時地利人和下先可以成功，而家就係唯一機會

唔係提出相反意見，就等於割蓆

睇住個運動向唔好既方向發展都唔出聲，先係割蓆

民主快餐講得好 個個都以為一朝半夕搞得掂

而加只係2個幾月

我知大家好心急，但咁短既時間，佢係唔會怕你

你要比政府睇到，就算係一年半，甚至係再之後，都有越來越多市民不妥協，咁先有用

而加比你拆左個機場，都唔會有任何改變，但運動只會推向懸崖

孫中山都搞左幾十年, 大家俾D耐性

因為大家都怕步雨革後塵
而且今次輸 就真係唔洗諗下次

818見

倪匡其實都真係好有智慧，唔聽連登仔講都聽下佢地講

人地真真正正受中共既壓逼，恨不得中共快d死，都無我地咁心急，都能夠睇清局勢，點解我地呢代咁有智慧咁有理想，會諗唔到？

呢排明顯大家心急左
理解到 但要提一下要冷靜

----------

有冇計可以減少“勇武” “和理非”呢啲標籤黎指代人
大家都係手足，成日呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

用開快車做比喻
大家知道剎車係要剎到才叫有用

和理非就係果個剎車制, 見到要轉彎就要剎定部車等部車可以安全過彎
但勇武就話剎乜鬼剎？仲有足夠距離，到最後一刻才踩，你咁早踩做乜？屌你老母鬼

和理非問勇武部車唔踩剎車要點樣先可以成功過彎
勇武回答：飄移過彎lor, 你唔好好控住個剎車力度我點過彎呀?

其實大家都想快少少到終點, 不過方式唔同
條路難行大家都知, 真係只能希望不再割蓆

8月18和理非日

關於機場禁制令反思

賭魔<陳金城>有野想同年輕人講

Exactly
人地曾經被共匪壓
都知所進退

大家要睇下2位既文

我地成功把握左咁多個機會，唔認同你話呢個係唯一機會

我都唔認為而加你搞到機場，林鄭會即刻跪低

唔好再幻想得咁美好，老實講，破壞野係最舒服既抗爭方法，一了百了唔洗煩

但咁係有效既，就一早做左，大家都心知肚明，要成功一定係最辛苦既方法，一步一步話比極權政府聽，人民係從來唔會向極權退縮
而唔係衝埋去同你死過，然後爆炸炸死自己

無錯要重整旗鼓

就係輸就無下次 就更加應該從長計議

我個唯一機會唔係指緊機場
係指緊成場運動
我係見到有人話爭取十幾年，從長計議先講呢啲野

要成功，一定係慢慢煲慢慢煮

呢個極權政府擺到明唔會受你套快攻硬闖影響，你仲要用更快硬更硬既方式撞埋去，所謂既「攬炒」方式，你估你撞死左自己，個政府死得未？

咁樣係自己攬炒，唔係同個政府攬炒，個政府用錢就搭到出黎，香港同中共多多的就是錢，你有幾多條人命黎同佢鬥撞？

耐性!!!!!!!事成之後再算帳！
PATiENT

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

我地其實已經比雨革更加成功

無必要放棄哂呢2個月既成果，同人鬥撞

老實講，2個月只係一個開端，岩岩過左第一關boss

咁快頂唔順唔想玩，咁你要諗清楚自己適唔適合抗爭？

勇武，係有勇有謀，以武制暴
而唔係衝埋去死

要令極權屈服， 一系用強佢一倍以上既武力，但大家知咁係無可能
一系人民既抗爭，但依樣係需要團結，有勇有謀，思想清晰， 仲要以月，年計持續既抗爭

試想想極權唔可能咁易放棄手上既財權

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

岩，呢期越來越多標籤

一邊又指責勇武，另一邊又話和理非分化割蓆

但諗深一層，大家都係為件事好，真係割蓆仲會同你講道理？

有心既大家都係勇武，大家都係和理非，一個人唔係得一個面

林鄭呢d狗賊就係得陰險既一面，大家無理由同佢一樣

我地係應該抱住敢攬炒既心去對抗極權 而唔係諗住同佢一齊死而去攬炒

好好既比喻

大家都想過終點，只係唔想你終點到未到，架車又爛哂，條軚又磨蝕哂姐

呢個比賽擺明就係馬拉松式，提提大家到終點前仲有好長既路要走，唔好覺得未見到終點，就等於輸

明明已經跑到咁遠

三年計劃
「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

香港人通病
要即食
立竿見影
著重輸贏

大家要好好調整心態
天琦都講過一時三刻革命成功都唔會有人信啦

香港人乜都貪快唔係第一日嘅事啦

既然呢個係唯一機會，就更加要小心行事

當然無人會期望搞十幾年，痴線咩

但而加只係2個月

中共搞個貿易戰都唔止，無左既錢仲多，都仲未跪低

真係唔好咁心急，付諸東流

最重要既係，我地有比政府強幾十倍既民心

見到有人話無用真係好不智

呢個唔係一粒特效藥，而係要keep住食既極權抗生素

你話覺得無效喎，就停藥，咁你之後已經無補食番既機會

好文一推